餐廳衛生點，可以睇佢個廁所

有冇人想知邊間餐廳
尿兜有大量黃色嘅漬

對比起其他已發展國家
香港嘅食肆衛生狀況明顯唔掂

想整個資料庫
評價食肆嘅衛生狀況
大家點睇

食玩淨係識得捉小販
餐廳又唔捉

支持

d人屙強酸？

你諗起間餐廳啲員工同啲廚房大佬成日走入去個好似強國屎坑咁嘅廁所你都想嘔

但有啲大排檔 小炒 熟食市場 環境未必好 不過野食幾好食 個啲點計

廁所差既餐廳真係唔想去

九龍黃大仙區橫頭墈村大快活

好少會去茶記廁所